屌佢老母地鐵由應警方而飛站,唔俾人走。

最好以後都唔撚比佢通番車。

行路軌啦